![HomePageHappy](https://user-images.githubusercontent.com/35710766/96453385-c6cbcb80-11f0-11eb-94bd-c022d0e919ff.png)

<p align="center">
  <img alt="GitHub language count" src="https://img.shields.io/github/languages/count/VictorMello1993/nlw3?color=FF0000">
  
  <a href="https://github.com/VictorMello1993/FlappyBird/commits/master">
    <img alt="GitHub last commit" src="https://img.shields.io/github/last-commit/VictorMello1993/nlw3?color=D3D3D3">
  </a> 
  
  <img alt="License" src="https://img.shields.io/badge/license-MIT-brightgreen">
   <a href="https://github.com/VictorMello1993/nlw3/stargazers"></a>
</p>

<p align="center">
  <a href="#earth_americas-visão-geral">Visão geral</a> •
  <a href="#wrench-recursos">Recursos</a> •
  <a href="#triangular_flag_on_postcomeçando">Começando</a> •  
  <a href="#melhorias-a-implementar">Melhorias a implementar</a> •  
</p>

<h2>:earth_americas: Visão geral</h2>
<p>Aplicação construída durante o evento NLW (Next Level Week)  3ª edição, promovido por <a href="https://rocketseat.com.br/">Rocketseat</a>. Ela foi construída coforme o padrão mobile-first, então adaptada para a versão Desktop. A ideia do aplicativo é para celebrar o mês das crianças, que necessitam de carinho e atenção especial.<p>
  
---
  
<h2>:wrench: Recursos</h2>
<ul>
  <li>HTML</li>
  <li>CSS</li>
  <li>JavaScript</li>
  <li>NodeJs</li>
  <li>Express</li>
  <li>Handlebars (Template Engine)</li>
  <li>SQLite</li>  
  <li>LeafletJs (API de mapas)</li>
</ul>

---

<h2>:triangular_flag_on_post:Começando</h2>

1 - Clone o repositório
```
git clone https://github.com/VictorMello1993/nlw3.git
```
2 - Abra VS Code e acesse a pasta "nlw3" como projeto padrão

3 - Abra o terminal e instale todas as dependências do projeto
```
npm install
```
4 - Execute o servidor
```
npm start
```

5 - Digite em seu navegador para acessar a aplicação
```
localhost:5500
```

---

##  Melhorias a implementar
- [x] Incluir a validação de obrigatoriedade de incluir uma localização no mapa
- [ ] Adicionar uma nova página exibindo uma mensagem de sucesso depois de cadastrar um orfanato
- [ ] Incluir o botão de excluir um orfanato
- [ ] Encontrar os potenciais bugs e corrigí-los

---
## Versões do README
<a href="/README-ENUS.md">Inglês</a> | <a href="/README.md">Português</a>
